新版主頁面建議

成個介面黑色，但user name就又藍又紅，睇到眼都突埋
可唔可以加個選項熄咗呢嗰function？或者加呢隻色調俾我地揀得唔得

Hkg+都係咁架啦